晚。（第一日晚戒澱粉質）

2人食

34 想練大隻？

D豆咪碳水囉
傻閪

戒澱粉就咪食青豆，青豆類碳水高

仲有豆腐類碳水都係高

真心求學 咁應該食乜高蛋白低碳水

傻尻 冇咁高糖份呀

想減磅

青色葉蔬菜，雞蛋，各種肉類海鮮，調未唔可以落糖，鼓油生粉，儘量用胡椒同埋鹽

我只係想減低糖份攝取
同埋碳水都係必須

鼓油

唔個鹹唔鹹

夜晚淨食菜加飲protein 能唔能夠減磅？

想問protein會唔會加重身體負擔

我冇

我有

Protein 可唔可以當代餐咁

正呀

傻仔

你食少過睇所需卡路里實會減磅架
食蛋白質係因為飽腫感重啲
狂食任何野對身體都唔好
想減磅我建議間竭性斷食加低碳，卡路里計算要清楚
唔食碳水但爆卡一樣會肥

如果唔係為減碳戒澱粉做乜....
白飯都冇糖份啦

全